而家d男仔都鍾意姐姐？

法國而家d 10幾到20幾歲嘅𡃁仔
都鍾意大過自己嘅女仔
鐘意姐姐feel
係我錯覺定真係

正評 鍾意姐姐好正，成熟d
負評 都係細過自己好d，可以照顧佢

姐係個樣好q好嫩口但心智成熟既女？

鍾意姐姐咪又係貪佢成熟照顧埋你
試吓個姐姐on99仲有無人鍾意

你岩

我鍾意
好正

咁多人投姐姐
咁你地接受到大幾多年?(最多)

係唔鐘意幼稚女仔

我自己係4年

接受到

如果係自己睇中既 10年都OK

姐姐會教青頭仔做愛

但係外貌會比你快老，而且行埋一齊唔會差太遠咩
只係覺得男人都係視覺係動物

我都想知
身邊好多朋友鍾意成熟姐姐feel

認真答，相處舒服啲。

係，唔會發小學雞脾氣

最慘係on99但又以為自己好醒

鍾意50路

鍾唔鍾意月娥子

對外面同對內面唔同姐
好多人都係咁

有
媾緊個時扮哂野，掩飾自己缺點
一齊之後暴露哂出嚟

姐姐用黎做fd,妹妹用黎溝

依家遇到呢個就係咁,佢都屬於女強人feel
依家同居咗之後,原來佢思想同廿幾歲d靚妹冇分別

不過叫做經濟同居住獨立,有高收入.

利申大我8年

喺屋企攪一大輪先出到嚟,都唔知點解女人要攪咁耐

啲細路女成隻弱智甴曱咁
點食得落

5年

咁德國呢？

重點係搞完之後其實由頭到腳都襯得唔靚

貪易呃啫 又唔係過人世

咁呢樣又真
求其講兩句又冧左
真係弱智甴曱咁

咁多人爭姐姐

又要copy返

佢地對襯衫冇乜sens, 有個靚靚手袋就ok

有道理

四年 但係都係我照顧佢多

啲𡃁妹好撚on9要幫人教女咁

@棋靈王

私煙個種?

真拍咗5次拖得一個係細路女，難頂到喊

同女友有共識,唔生.
大家經濟獨立
到合適時候先結婚

大我8年

鮑姐

嗰種係師奶

拍拖就姐姐 屌閪就妹妹

on99唔理姐姐定妹妹都唔會鍾意啦

ok sor

唔係特別鍾意姐姐
只係唔再鍾意湊女

心智年齡一樣下，依然係後生女好

白姐姐

其實好岩

男仔鍾意姐姐
男人鍾意妹妹

現家果個大我11年

你個名係咪成日呃妹妹d蝦條食

認真想問，如果企埋一齊外貌分別唔會好大咩？姐係你地睇落唔會似couples

唔會

不過我識落有個大我10年既姐姐睇落似大我3.4年，有d 可以keep得好好

但去到40歲到50歲呢個階段會唔會差好遠

我都想知哩樣
利申識個個都係30幾

法國wfc 關心香港重好

係因為依家d女仔太不可理喻，
反而佢地大個左先正常返。
咁咪就係結果lo

我果個似大1.2左右

姐姐真係好吸引自己係個種連大過我嘅人都覺得好老成嘅人 試過同細過自己嘅人一齊但真係唔得 好似要湊女咁唔係我廢要人湊因爲自己都搞得掂自己所有嘢亦唔係唔想照顧另一半 但湊女咁真係搞唔掂 有冇人明

我都鐘意照顧人，但有時候都想佢carry我

只要樣靚身材正，MILF都要啦

睇年齡層同個人喜好。
問過兩個28-9歲既，都唔會揀超過30歲女人
但d 19歲o靚仔好鍾意d 20幾歲姐姐

我明,依家呢個現任雖然係OL事業型,
但返到屋企都會小鳥依人feel.
唔會亂發脾氣已經同湊女差好遠.

屌好葡萄我都想有個姐姐女朋友 巴打點識佢

我男朋友個ex太佢10年

網上識.係佢追我.
開頭當佢姐姐啦
咁傾d野都係日常生活事,
傾傾吓佢就話想揾個伴
咁就傾到同居

佢追你真好巴打一定一係好幽默一係好靚仔要幸福啊你地 btw想知你地係咪有咩都會拎出黎傾個啲？以前同親妹妹拍都要估估下好辛苦

你個名

依家出去望女都係望感覺上比較成熟嘅女女
讀書個陣同個師妹一齊都已經覺得係照顧個女咁
但係自己又唔係成熟我都有幼稚嘅時候

係,咩都會拎出嚟傾.原完冇保留
所以大家一齊生活好夾

可惜我仲努力緊

Yes
姐姐好正

比自己成熟嘅妹妹

我612 發夢出去金鐘,佢會叫我小心d ,盡力就ok

你幾歲? 諗住揾幾大?

共勉之明嘅 相對地都好多姐姐唔想湊仔咁但我唔洗湊架識自己去廁所

依家同細一兩年後生傾計都會有代溝，可能我興趣上都前過同輩人

我之前條女27 歲,都仲係細路女脾氣
港女要到30 歲以上先會成熟

姐姐

屌好好啊巴打你地幸福啊真心

大過少少識打扮 又成熟 同d靚妹邊有得比

喺屋企佢就變咗小女人

你幾歲先?

凡事有例外架嘛姐姐

超級好女人

邊個照顧邊個多D 邊個付出多D 邊個犧牲多D既話
樣樣都計住計住 覺得自己蝕底左既 咁就唔係叫愛情 而係叫交易啦

如果你係目標咁明確 覺得我拍拖就係想要男人照顧 湊我既 又想生既 咁你咪搵返D同年齡or大過你既男人囉

搵得弟弟既女人肯定思考過哂架啦 如果冇諗過純因為感覺而拍 咁更加冇野好講啦 你追求得感覺就預左

懶係警世文 其實ON9發洩文

想知有冇姐姐真心鐘意成日要人照顧嘅弟弟

女人有保養嘅話會襟老啲

可能女方都覺得要幫人教仔

有冇得貪心啲
時宜姐姐時宜妹妹
但同自己差唔多同齡

純文字討論

10年

我中學嗰陣,有個師姐大我兩年,之後做咗朋友,
聖誕平安夜都有約佢一齊出去玩
好後侮當時冇表明心意

思想成熟得嚟又小女人仔,一世都記得佢

第一次係個細我5年嘅妹妹教我做 嗰陣佢都破咗最少4年

ching 識嘢 呢type真係難遇到

因為男人係現今社會已經冇能力養妹妹，所以會揀個大家咁高咁大既分擔現實壓力，
Btw, 越有錢/能力，食得越細

男人鐘意20-25既女仔 幾多歲既男人都係

同過兩個姐姐拍拖

我上司係依type 真心正
番工有佢 心情都唔同哂

到個姐姐去到適婚年齡 想同你結婚
但你重係23、24覺得未玩夠

結咗婚/有男朋友未？

有都大多數唔靚
靚嘅九成都鍾意比人照顧 幾多歲都係

平時做人已經夠辛苦，唔想再照顧多個

一定未結婚 男朋友應該岩岩散左
目測大我2-4年 但係成日話自己好大

不過我自己有女友 所以這些機會

同意 有好多女人永遠唔識照顧人同埋顧及人感受

點掩法？有咩缺點係開頭唔短知既？講大話、發老脾、有腳臭？

我覺得鐘意姐姐都可以照顧佢架
以我自己黎講我覺得鐘意姐姐係想佢思想成熟啲 有時可以比到啲有用既意見你 但係情侶相處果時都可以小鳥依人 冇衝突架

女朋友係妹妹型姐姐 大我3年
成個細路女咁
好易發脾氣
好多野都屈埋屈埋唔拎出黎講
要人估估下
處事又唔成熟
相處似湊女

利申：已分手

依隻仲算唔算
除左年齡之外都係細路女咁

年齡係唔一定代表到咩嘅 多數姐姐會成熟啲 多數弟弟就冇咁成熟 我自己覺得如果一個弟弟想搵姐姐首先要自己都有返咁上下成熟先不過呢啲例外又有幾多重要香港地

姐姐型會比到溫暖同照顧你

其實無腦嘅港女
就算大個左都唔會識照顧人
亦都唔會因為時間嘅沉澱變得成熟
因為佢地嘅年輕時間就係吃喝玩樂
同做埋啲對生活毫無裨益嘅事
相反有sense去顧及人嘅女仔
細細個已經有跡可尋

鍾意又點 仲難令佢發現自己鍾意佢
當你細佬咋喎

嘩屌 我都係喎

Same

鐘意又高挑又大波既姐姐

大量女人都係冇腦，尤是靚女，因為佢地唔需要用都會有男人愛佢地同比野佢地（溝佢地，請佢地食飯，等等）。男人係相反。

呢個情況唔係限於現代女人，叔本華幾百年前都觀察到女人係冇咩邏輯。

忽略邏輯理性依樣
好多女亦無照顧自己以至他人嘅能力
btw 我識好多靚女都有腦
通常人發展係全面

你講得好岩 由其個樣生得嫩嗰啲追姐姐 根本唔知賭緊咩 但又控制唔到自己唔鍾意佢 好攰 半年喇

俾個好後生既追其實都好唔知點
俾過細六年既追過

佢做到出晒面？

成熟嘅妹妹得唔得

笑左 有啲cute🤣🤣🤣咁乖識自己去廁所

表示傾向鍾意弟弟😂首先因為唔會成個老屎忽咁，覺得自己看透世事/太現實，心裡面仲有火，仲有童真，有時小小幼稚幾可愛，同埋其實比男朋友嗲下都幾正。其實弟弟都係會照顧人嘅，同埋見到對方嘗試將自己當返妹妹果陣都幾sweet

真心好討厭年紀大啲果啲男仔，因為睇到好多fd嘅例子，成日一副教精你咁款，未了解清楚已經因為覺得你細唔識諗就ban，反而弟弟可以聽得入耳，有商有量

有講話鐘意我 想同我一齊

知道左之後點相處

避囉 其實會怕 差六年真係唔少
咁我都有講我點諗
不過佢堅持

咁咪reject囉 咁撚多嗲

當然，凡事都有例外
亦有好多男人都冇腦

我想追個大我差唔多4年
但我讀緊書佢返緊工 點睇？

鐘意姐姐個d男人大部分都係食軟飯
等D上左年紀既女人仲以為自己好有魅力
其實佢地唔知呢班男人想又食又拎，趙完鬆
之後又唔駛負責任

姐姐先識玩有經驗，最好有埋經濟能力

仲有幾耐畢業
可以同佢講下你有咩plan
畢業左想點點點 睇下佢有咩反應

點解唔試吓畀機會佢?

一年
有提過下之後點 佢都係話嗯唔錯呀

照追,但處事成熟d ,
唔好畀佢感覺你仲係細路仔性格,
不過真係要睇你做人同社會經驗

扑野姐姐係正D嘅發育成熟D有女人味D.

有機喎

唉..我樣比歲數後生多兩三年
自問應該還好 每個句野每個行為都諗下對方有咩反應
先敢做

心口發育成熟

但同時，我係佢手機傾計app嘅background見到有個男仔 應該係佢心上人吧

最後有一齊 不過已係ex喇

唔係掛 會唔會屋企人

有無問埋佢 佢黎緊幾年想點
可以順手俾佢知道你地係夾到

你同佢傾唔傾到心事?
唔係閒話家常嗰d話題
而係佢會同你傾秘密心事嗰d ,好私隱嗰d

佢唔夠成熟?

唔會掛 你有呀哥細佬都唔會咁做啦
已經見佢換過兩張

我都係咁諗,會唔會韓星oppa咋

我都估係oppa

最大可以接受3-4年 之前果個大我6年 真係有少少思想差異

佢唔好韓國野
岩歐美多 但嗰個亞洲人黎

點都有距離 係落差

依d係老母

弟弟

鍾意姐姐純粹係想有人照顧 唔使好似貼o靚妹咁貼錢
去到男人四五十歲唔通仲鍾意個60歲既呀婆咩
女人一到50歲就會謝晒
生咗仔更加衰老得快
點keep都唔會好似20歲女仔咁
不過連登年齡層低唔覺得有咁既問題者

佢幾歲?

明白,佢始終畀唔到安全感你

都係姐姐好
唔想幫人湊女囉

佢會講佢對波瘦左定大左 不過係之前
心事無喇 女仔大把姊妹啦 唔會同個deedee講掛

各位女士唔好咁快打飛機住，係姐姐，唔係嬸嬸

姐姐呀

23

男人要有經歷先會成熟 冇得話變就變 巴打加油

個樣無得話變就變

佢覺得你信得過,一定會同你講多過同姊妹講
睇嚟你仲未得到佢信任

我嗰個都會講呢d,佢話要減肥,
我話都108 磅啦,有咩好減?
佢話要減到98
我話再減你就嚟冇波架喇

我承認佢係微波
但佢真係幾靚,大學嗰陣係校花

係啊唔會麻煩到姐姐們架唔好一見到弟弟就走人啊人人都唔同

佢仲細啫

多啲女仔好似你咁就好啦

冇嫁啦 分分鐘人哋都唔記得左你

人地大把fd 同佢仲要無mutual friend

係傾嘅機會好少

你岩 有信任或者對你上心 再多朋友都會記得搵返你黎覆

咁我依家呢個女朋友都唔差

如果個女仔因爲你個樣就覺得你唔成熟咁佢都唔成熟得去邊 睇開啲啦巴打

小姐下次copy我個reply可唔可以比返credit

Btw已經同呢個細5年既男朋友分左手
佢話我既年齡對佢黎講好大壓力

依家完全冇聯絡了?

佢好獨立 一啲都唔妹妹feel...

如果我target都係咁就好 唔洗玩暗戀

好老實講,佢依家呢個年紀唔需要你呢d年紀既男朋友.信我

你揾個同年紀但思想成熟d咯

你又岩姐 我對自己個樣好無自信 一般樣都算 老成少少都好啊 咁樣樣點追姐姐呀

但除此以外其實我好欣賞佢好多野
可能知道我哋距離比較大 我覺得佢係佢呢個年齡黎講好成熟

有
同埋同佢個關係好轉折

都係想試下架咋 未試過咁鍾意一個人

十幾歲男仔鍾意姐組主要原因係睇得av多以為啲廿歲姐姐個個都咁大波咁正

有冇後悔放咗手?

鍾意靚仔哥哥

鍾意屌你老母呀

我都明 出黎做野大把更好嘅選擇
點解會揀個書都未讀完嘅

可唔可以講清楚d,點轉折
成熟女人最忌男人講野講d唔講d
扭扭捏捏咁,要佢地猜猜吓,好辛苦架

妹妹要你買野，請食飯，亂鳩發氣。

網友 師生 朋友

當男仔有energy果時，
希望女朋友好似妹妹咁。
因為自己照顧到對方好好而令對方幸福就是男人一生最大的幸福。

當男仔冇energy時，希望女朋友好似姐姐/媽媽咁。能被信任的人好好照顧切是很幸福的一回事。

最高lv.的女孩子/男孩子當然是可以按情況轉換，適時tum下適時鞭下。兩個人一齊，做既事比兩個人單獨各自做要多，就好自然會繼續一齊越搞越好了。

全部ex都大自己兩年 得岀既結論係 外面成熟 內裏小鳥依人到仆街

識個朋友
女朋友大佢6年 夜媽媽12點要佢出去搵佢
男荃灣綫 女大埔
仔想拒絕 女發脾氣 奴隸咁

唔關事,男人天生就係有戀母傾向
唔信你google吓
但當然又唔好相差十五至廿年啦
我依家相差8 年覺得啱啱好
同佢相處同生活都好夾

正常姊弟戀應該喺3 至6年内係最好

媾姐姐唔係唔好，不過思想要變到佢個個年紀，其實好攰

無 個陣好大壓力 拍拖搞到咁就無意義

最難一定係令佢接受自己

你壓力源於屋企人同朋友睇法?
定係喺佢身上?

20年

我明白 不過如果連你自己都對自己冇自信 唔好話姐姐啦 乜女都溝唔到啊

倒不如實際啲向內涵入手

比人帽完其實覺得鬆曬，自己好似後生返兩年咁

現家嗰個大我14年

年紀大啲講道理都易啲

咁代表佢對你有足夠信任，
對你放低晒戒心。
將自己最不堪最唔見得大場面果邊都展露比你睇。

能夠有個白馬王子，不管一切對自己既白痴低b任性都全盤接收，不就是女孩子眼中的幸福嗎？至少佢地由細睇大果d白痴愛情小說都係咁講既。

可惜你未有能力去做呢個白馬王子吧。

我作為一個男仔，其實都希望有個亞媽以外既人不管一切對自己既白痴低b任性都全盤接收。

不是會變得很幸福嗎？

無咩機會接觸到佢 message都無點覆我 計都無得傾

所以有呢種女仔真係要好好珍惜

只能說你唔係佢杯茶
同埋我睇你真係仲細,諗野都仲未係幾成熟....

屋企有 朋友有 自己都有 同埋我第一次同細過我既人一齊
都唔識handle

性格細到大比身邊周遭嘅野影到 孤辟咗少少

你依家幾大?

一定揀姐姐，但姐姐都唔鍾意細路

淋病

最憎低能女同埋唔識保養既中女

唔好話成熟d既女人會吸引到
你呢種性格連細過你既妹妹仔都未必有興趣
改變吓自己生活習慣和生活態度
心態開心了,畀人感覺你係sharp醒.
唔好畀人感覺你性格孤僻怪怪咁

你地點識啲姐姐

咁即係佢對你冇興趣 唔關樣事唔關姐姐事 唔好對自己太冇自信 加油

法國人係鐘意熟女多

真 呢樣我都煩左好耐 成日陰陰沈沈咁
消極 負能量
成日抖大氣
態度的確係差咗少少

而家女朋友大我兩年

現實又係寧一種人 捉摸唔到
我都唔清楚
嗯 thank you

姐姐型嘅妹妹正d
其實好低b，但又要扮咩都得，想照顧返你

靚既洗撚照顧人 大把人爭住照顧啦

男人咪又係一樣

向來都係姐腔

男友遞左部電話比我睇依個post 叫我睇落去

利申：on9妹妹型既姐姐

鍾意肉體 但過人世又另計

我女友大我四年

我ok wo

我ok啊

真

鍾意姐姐唔係冇原因
就係唔會on99做柒事 人比較成熟
唔係有嫩口妹妹咁易溝做乜唔食
湊女真係好辛苦
你直接話佢又唔會明又唔會改
然後又要你估估下
但我唔係下下都adapt到啲諗法

可惜我唔係好撞到成熟嘅人

哂氣啦，如果你個心唔成熟就唔該唔好追姐姐了，追到手又講分手浪費人時間

因為愈幼稚就愈港女

現仼大我兩年，so far 而家相處幾舒服，唔chur

香港地大多數情侶都係女尊男卑 女方個個都想男方乜野都遷就佢 發脾氣時要哄佢 要買禮物比佢 要男方照顧佢起居飲食
你估搵個識照顧人既女人好易？

結婚壓力？

Keep得好嘅二十年都得

same

其實我諗睇年紀
你十幾廿歲緊係想識成熟姐姐
但比著你已經三十幾歲
你會唔會仲想識三十幾就四十既「姐姐」

我無要求過
但佢會因為我已經30歲而想chur自己搵多d
而佢暗底係懶人

靚既溫柔姐姐ONLY

唔係袋
係個妝
同埋啲衫
早排好興嗰啲老套金絲眼鏡
我睇完大大聲WTF左

因為太多好細個既港女個腦淨係識諗吃喝玩樂，個腦就係空既，只能表面了解，根本好難心靈交流

乜撚野

所以結論真係
冇女人係唔撚弱智嫁
睇吓對住咩人嫁炸
唔好信有成熟嘅女人

戇鳩鳩咁
又唔識諗又冇邏輯仲要懶醒
fml

食完好甩手喇清

點解會有咁多正評

珍
一陣冇啦啦嬲
就唔知做乜鳩

15都得

人同畜牲唔識分?

調返轉呀，係性格似妹妹，但年齡大過你

可接受10-15

搞埋個b出尼

真 尤其是可以傾到心事同正經野
思想跟得上自己步伐 但現實又好難搵到

搵到但未必想同你一起

仲要心口成熟

有無諗過姐姐唔鐘意幼齒

我37
女朋友45

佢仲keep到35 歲到個樣同身材皮膚

依家大家都開心相處中,同居

而性方面大家都好配合大家

識咗兩年,兩個月就一齊直到依家,

竟然係冇嘈過交

我老婆係姐姐型妹妹

佢地揾得到錢又獨立
你估佢地又會唔會咁stupid?

睇唔穿你地係想呃飯食定真心鐘意佢
佢地都好精靈
基本上有經濟能力
識得運用金錢投資

你估闊太包d鴨咩

利申:同女友經濟財政獨立,大家各自有私樓

跟住又要死玩口是心非
講中佢諗咩又嬲

認同
一嘈交就話你仲細唔識諗
發生咩事都淨係覺得係你唔成熟先會咁
個人永遠唔會反省自己 永遠覺得自己無錯
講埋啲大條道理 將自己錯既野合理化
成日洗人腦 將自己既價值觀強迫係人身上
做乜鳩

我之前條女都係咁,都已經27歲
真心對住呢d女好攰

你地嗰d係大男人性格

大3個月算唔算？

男（小）配女（大）
男（大）配女（小）

唔會架
唔係咁架

都唔係宜家既事啦
12-25歲前 都鍾意大幾年既姐姐
25歲後 永遠鍾意18歲

認真。湊女真係會湊厭

開始想揀姐姐一齊

心都累

姐姐正呀，諗野成熟D，基本上自立能力高，唔需要太特別照顧

表示只接受到哥哥/同年出細既人
點解人人都想食姐姐

其實夠靚/身材好, 唔關姐姐定妹妹事

緊係10幾20歲先鍾意姐姐啦，你會唔會50歲仲鍾意姐姐？棋靈王？

lm

鐘意有尻嘅姐姐

中意左個大四年

純文字討論都去到十三頁

一po相就會變咗色情台

其實鍾意起上黎應該冇咩關係唔會諗咁多

大男人表示只會鐘意細過自己

而家d𡃁仔都係懦夫
所以未鐘意姐姐囉

你同佢一齊之後有冇比佢食住

追緊個大2年...熟左先知好似仲多脾氣過我

無L有錯 好憎呢啲老屎忽型男人

佢大你幾多年？

30歲係條線

姐姐正 識溝一定溝姐姐

我嘅女神就係姐姐

鍾意姐姐型嘅妹妹

妹妹先正 矮仲地就perfect

最近識咗個廿歲 細我兩年
佢話淨係鐘意姐姐 之前拍拖都係姐姐嚟

鬼妹？

你講到好似二元對立咁：男照顧女or女照顧男
有無可能雙方都有能力獨立照顧自己？
然後段感情係為雙方生活錦上添花？

化妝襯衫果d只係藉口
實質上係無交帶唔預時間，唔識時間管理
要化好耐妝可以早d起身或者約晏d
無需要遲大到要人等

如果係姐姐型既妹妹呢？

佢地唔係無腦
只係唔想用腦

其實人人照顧既定義都唔同 有d人就諗到乜7都要幫佢做埋又要教又要氹
但其實人不論男女通常都係想出面做到攰返到屋企有個人可以煮下野食比自己 傾下心事比下意見咁姐
覺得姐姐deedee們不防試下了解對方心入面所謂既成熟同照顧代表d乜 應該會化解唔少難關

單身果時個個人都有能力照顧自己架啦
無另一半咪又係咁過
如果有另一半都係要咩都自己黎
同普通朋友又有咩分別
咪一樣係得閒飲茶食個飯

哦 係咩

同緊姐姐拍拖，佢大我三年，思想好成熟，唔會成日chur你
最正係識打扮同keep得好好，好好屌
諗住過多幾年就同佢結婚

係，嗰陣我24佢19

^^^
講得好啱
鍾意你咪唔使表現得咁硬朗囉
遇到鍾意又可以信任嘅人梗係會變嗲啦
男人咪又係咁，會變到大細路咁
到時係咪又要話你唔夠成熟好似湊緊仔咁

btw 唔係我打
係之前睇post見到 個絲打出咗嚟
一陣又話我唔credit返佢

我知唔係你打啊

大我6年內都可以

+-10年OK

唔用咪姐係冇

d女人成日話唔想揍仔
我地男人又何嘗想湊女

咁啱嘅，近排我鍾意咗一個大我四年左右嘅女仔。

其實我覺得年紀大啲嗰邊唔一定要湊另一方

笑咗你覺得冇腦細路女識諗呢啲咩

屌好撚中，係冇邏輯仲要覺得自己好撚醒果下難頂，覺得自己好撚識諗，其實係錯到離晒大罩

我鍾意8~12歲

細過我嘅姐姐type

[url]傻大姐綾瀨遙[/url]

女神

請問係咪加密唔到

男女都有一大堆on9懶醒
最好等佢地自己互match

咁男人同同年一齊
結婚幾十年
雙方都係會老架啦
你老豆唔通因為咁就唔愛你老母？

同姐姐拍拖好正

Lm

我女友細我少少但好有姐姐feel

本身係妹控，但見到啲好正好照顧自己嘅姐姐又好鐘意

巴打結咗婚幾耐

15頁都冇圖

絲打一定好靚女

咩國家

大波加大籮

唔自爆

諗起都爽

到宜家都冇link

德國

妹妹

識一pair個年齡組合一樣

識屌就梗係屌姐姐喇

姐姐成熟啲 唔會亂發脾氣

咁又冇喎,大家有充分溝通同交流
屋企整乜野買乜野都會互相問吓對方意見先
大家互相尊重啫

下
咁你自己都50歲啦
d女唔通又想做棋靈王？

咁你個兩個朋友咪又係三張

55 如果用呢個藉口分手 咁一開始就咪追 浪費女方嘅青春

放心啦
佢地會互相睇唔起

然後你同佢講任何野佢都覺得你串緊佢
屌又要氹一輪

男人由細到大缺乏母愛

公司最近嚟咗個姐姐型

但係我平時性格問題成日比人當係哥哥所以應該冇辦法

妹妹 湊女咩
一定係姐姐

男人會睇埋性格唔淨係睇樣

但唔會有時對住你有種女強人既感覺咩

我25前都冇咩人追 25後就愈黎愈多..

因為大部分湊完女。就醒悟

我女神大我二十幾年 ( 睇落似二十幾歲

nykd-54

大多數？？你點計出黎
你咪又係你老母照顧你出黎

唔會,佢工作上佢雖然係女強人
但返到屋企正如其他巴絲分享
會變得小女人,扮低b, 咩事都畀我揸主意
不過我一般都會同佢傾,大家拎個平衡點.

出街外人會睇得出係姊弟戀,但我留鬍鬚既話就睇上去差唔多,所以佢鍾意我留鬍鬚個樣

man好多

你女人無話你對答好cool

當日發夢我真係企喺前面做封路嗰批嚟架
嗰陣仲邊得閒談兒女私情呀

你岩
Respect

8 年

但我大ex 9 年
所以好清楚湊女同家姐既分別

咁有冇吹你結婚？

試過同姐姐去街（曖昧中）

有個女仔照顧你咁，平時照顧開人，
無啦啦俾人照顧返都幾特別

仲有就傾偈都無咁避諱，因為佢遇過嘅人好多，所以佢乜人都見過，知嘅嘢又多自己好多，感覺上都幾舒服

大家有共識唔會短期内結婚
等佢揾多幾年錢跟我返英國住
而大家都有傾過唔生細路仔

有共識就好啦，睇左上面對話圖恭喜你搵到個咁好既女朋友，祝辛福

thx, 祝大家都揾到適合對像

希望啦，但我真係冇咩異性緣

你咩年紀? 工作圈子冇女性?

問題係姐姐好好砌

2x，有但一係拍緊拖/已婚，一啲就上年紀

姐姐型妹妹～

其實係咪真係有

當然有～

好羨慕

其實幾多歲照直講就ok,
當然可能你驚相認或者其他原因etc

但同你講返一樣野先,
同佢地溝通最好直接d,
唔好要對方估估吓
反而佢地會欣賞你呢個優點

爽快,直接,易溝通

其實我自問唔難相處好就得人個個朋友都咁講，但拍親拖都係港女真係好難頂搞到而家對拍拖有啲恐懼

姐姐正d
獨立成熟，知道自己定位，有經濟能力
又唔洗開發唔洗教，自動波獻身

其實如果個男仔未過25，26而姊弟戀
年齡相差五年以上⋯
對方年過30已經係適婚年齡
如果拍得1。2年女方就話想結婚
而男方有冇經濟基礎咁點？
我覺得同姐姐拍拖最大壓力係如果你唔係想同佢結婚為前提就唔好晒人時間

姐姐正

我係個個年紀都係鍾意姐姐
但之後會變

早走早著啦Ching已經又搵返姐姐，細路女真係以後都唔想搵，食下就算

熟女

男人都要？

其實只係鐘意成熟，有思想，性格喜好同價值觀相似嘅人

本身圈子細，我係識人貴精不貴多嗰啲人嚟，加上興趣怪異，所以識到嘅異性少

而識得同齡嘅女仔全部比我印象都係比較仼性同唔識諗（仲係停留緊同屋企人鬥氣，食玩訓，不關心社會政治嗰啲階段）加上興趣價值觀不大相同，所以對佢哋完全冇興趣

我喺不同圈子入面都俾人話過我心智比同齡成熟。
而因為咁真係諗過可能真係要識姐姐先適合

我覺得早熟於我而言等同失去好多嘢，一來童年短暫，二嚟如果愛上一個大過你嘅女仔，你要俾同齡嘅人更早規劃未來

但我唔會介意，因為遇到一個合適嘅人而對方又接受嘅話對我嚟講已經係等同中咗六合彩一樣

好多時你唔介意年紀同付出，但不竟呢度係香港，好多嘢係好現實嘅

對的人，錯的時間真係好痛苦

搵都搵個精啲嘅

係十幾廿歲嘅男仔鍾意姐姐
佢哋老咗都係會鍾意返廿幾嘅𡃁妹

所以依度叫child 登

係,最大壓力係屋企人同埋朋友.
但其實諗深一層,根本唔洗點諗佢地點諗
我係同自己既女人過人世,而唔係佢地

我同女朋友年紀相差幾多亦唔係問題
問題係大家深愛大家就已經足够

好多後生既女仔,根本唔知咩叫做「愛」
愛一個人係要付出,要包容,要體諒.

我唔係話所有30 以下既女仔唔識諗
都有好既,不過自己遇唔到啫

巴打,努力裝備自己,一定會揾到你想揾既類型

講情侶關係變左講母子關係九唔搭八

骨科？

你屋企人點睇？

後生時鍾意姐姐先
老左再溝返後生女

仲有無人認得佢

軍官好耐冇見過佢

細個鍾意姐姐
大個鍾意妹妹仔

中意左個大自己2年半嘅

點解呢個post咁多人like?
child登仔唔係鼓吹最愛處女架咩?
成熟姐姐既代價係幾多手閪都唔撚知 lol

骨科。

你地鍾意嘅嗰位「姐姐」同你相處時有冇特別照顧你或比較客氣？

淨係試過約姐姐食飯

savage

話我自己鍾意就ok 唔好介意其他人點睇

令湯

王菲同謝霆鋒都係相差11 年

巴打你幾大?

我都係唔介意人點睇,同過6個女仔拍拖,
未試過拍得咁舒服

你咪九唔搭八囉無啦啦講要個女人照顧你你搵母子關係？

不嬲講緊鍾意姐姐係因為成熟識照顧人
你就話人想搵母子關係咁男照顧女係咪等於父女關係？完全唔知你想表達乜
你自己整理一下你想點先啦 為駁而駁 無意義

24女朋友35

好想有人照顧我

其實最近遇到個，但係一直唔敢開口講，始終覺得自己事業呢段時間因為進修所以未穩定，加上年齡差距唔細，好介意佢點諗，又唔想冇咗個朋友

milf仲正過姐姐

本身係朋友定同事關系? 識咗幾耐先? 平時有冇私底下WhatsApp?

你話香港大多數都女尊男卑 問你點計出黎又唔答
你話女人唔識照顧人 我咪話你都係你老母照顧你出黎囉
講緊你老母都係女人呀 無撚啦啦拉去母子關係

試過細8年同大12年

係姐姐好正又成熟又有韻味...

我懷疑自己鐘意左個鋼琴老師
佢本身己經好靚
當佢隻手放上鋼琴到散發古典嘅氣息
佢啲仙氣 細佬我真係把持唔住
冇問佢幾歲 目測大我5年內
可以點樣追佢

屌咪又係要樣靚啲波大啲嗰個

Ali大我6年我都接受到

介紹俾我

5年左右

我剩係鍾意妹妹

只接受同年以內

正到不得了

有幾個細個我既男仔都追過我 但個感覺好幼稚好唔成熟 接受唔到 有d仲要仲讀緊書好似兩個世界咁 ex細我半年拍左兩年拖都已經有湊仔feel 又無交帶 太鍾意玩 所以唔想再同弟弟一齊

識下拉熟d關係傾關於琴以外既野，再扮傾閑計問下佢d野，再試下有無得發展

打錯字，試下*

好得意呢下

考完FT再教佢

我仲讀緊書，佢已經做緊野
我唔夠膽好明確同佢講想追佢
驚佢會唔教我
上堂都只係會講鋼琴啲野

女友係台妹...大我5年
識果時好似好成熟好獨立
一齊之後同𡃁妹冇分別....

形容多啲please

想知大8-10年果啲係點追到手

其實大個自己嘅男仔，到一齊咗之後都會成個小朋友咁

絕對認同

我係男24，佢28，拍左半年左右
我中意大過我既女仔，因為會諗下將來，會慳下錢，識煮野食，好容易哄，唔同靚妹甘下下都要洗錢
相差4年的距離也不是距離.....
但佢媽暗示反對我同佢在一起，而佢好聽佢媽話
相愛卻不能愛
好無奈........

現在好想念佢，甘可以點？

由讀書開始就鐘意姐姐

是偏好弟弟的姐姐但一路無識到弟弟，approach的都是老外/ABC但唔係我杯茶
直至前排畀個弟弟追，可能是對他太好，小朋友唔識珍惜，照顧他到自己好心累
而家自己慢慢療傷

散左？

正常呀 20中之前係鐘意食姐姐
到30打後就想食返18 20

可唔可以講下點照顧佢？想知

好多男人過三十都照娶大過佢既女人 點睇

鐘意妹妹個妹妹

因為結婚當常要考慮埋經濟因素同埋人品價值觀等等
食返18 20唔等於要娶返個18 20

我識個男仔，以前曖昧關係，但個男一直對我吊兒郎當，想溝我時就煩住我，搵完我攝完時間就唔理我，糾纏左我年幾
最後我屌咗佢一獲叫佢唔好再煩我

後來八掛睇Facebook，見到佢同個大佢12年嘅台灣嬸嬸一齊
男29歲香港人，女41歲台灣人
佢地喺skout識，好似係佢睇嬸嬸直播，跟住溝嬸嬸，溝掂個嬸嬸一齊
嬸嬸當佢人肉提款機咁使錢，佢第一次黎台灣見面就送左條tiffany限量版頸鍊 成3千蚊
個嬸嬸係公主癌，買名牌&化妝品都叫條仔送，同時所有使費都係條仔出

我覺得成件事好噁心，條仔又係好on9，鳩痕可以叫雞都唔使咁
心諗使錢包養條女都搵件後生啲嘅女仔，做乜要包養台灣嬸嬸，條仔做特效制作又唔係搵得多，全副身家供養個嬸嬸

當初佢對我又唔係咁至少我拍拖唔會要求男方俾哂錢

追佢了。。

姐姐好撚正。。

你做啲咩追佢？佢咩反應？

你又幾大?

我25歲

25 Here

依啲似搵sp多過拍拖

佢係咪好鐘意你先，若果雙方都好愛對方根本唔洗理其他人

果個台灣嬸嬸真係好核突，紋眼線&紋眉&接睫毛扮後生，自拍p哂相都見到皺紋

有男朋友仲成日post埋哂露波自拍，似係當條仔係提款機，條仔返香港就背住佢偷食派帽
個大嬸以前都成日落夜店食仔，當男人係止閪痕同提款機
個人肥到豬咁，對波肥到墜哪來的自信

條仔煩咗我成年早走早著，佢同個大嬸一齊唔再煩我都係好事

尼d仔真係不了 佢同個大嬸天生一對
所以有時唔係睇幾鐘意對方 有好感都ok
反而係重視個人質素同有冇目標

我都笑鳩條仔要包養女人都搵個後生嘅，拍拖都搵個正常少少
又拜金又物質主意又造作，而且係n手閪，真係不了

怪唔得個大嬸成41~42歲都結唔成婚，根本唔會有男人埋單，就搵香港後生on9仔做水魚埋單囉
，
正常台灣女人30歲前都結咗婚

你係咪葡萄人地

唔係
喺佢溝台灣大嬸前半年，我都已經有男朋友
果時佢仲黎煩我，我忍唔住屌佢一獲先走

點追？

教會姐姐？你個名

其實唔係我追佢,係佢追我

初初我拒絕咗佢幾次架喇

佢都唔放棄,咁咪畀次機會大家咯

跟住就同居試吓夾唔夾

發現又同佢一齊幾舒服喎

巴打介唔介意講你地點識？好羨慕你

工作關系,大家都係做地產樓市相關行業
算係工作上認識.

但當時佢職位比我高好多,
兩年前我啱啱回流返嚟香港,
諗住求其揾份工hea住先,
免得阿媽覺得我返嚟香港生活
淨係掛住玩同去旅行

之後見咗幾次佢就問我WhatsApp,
就係咁,日日傾,
第二個星期已經行街睇戲食飯
第三個星期就邀請我上佢屋企飲coffee
第四個星期已經一齊住了

想識姐姐

我真係好鍾意一個妹妹型嘅姐姐，即使大我3年有咩所謂，好想可以照顧佢～

唔係啊，做野識既

發展得咁快

Wa 真人望落似唔似姊弟戀？

其實係睇得出似姊弟

工作上識佢同知佢呢個人存在都一段時間

所以佢拎咗我電話後,其實佢幾主動

日日撩我傾計.

咁佢條件同個樣都唔差,又肯主動同我溝通

係佢有d價值觀,大家唔同,所以我想觀望吓,

點知都畀佢誠意打動咗.

咁咪好快一齊住咯

咁大家有冇共識生唔生小朋友

有共識,唔生.

佢同蔡少芬一樣年紀,但蔡少芬啱啱都有咗

佢都keep到和蔡少芬呢個樣既年紀同身材

btw蔡少芬都大過張晉一年

外人睇我地,就好似蔡少芬同張晉呢一pair咁

我要留鬍,先似差唔多年紀既戀人

冇小朋友free好多.

咁你地有冇試過嘈交或者生活上有冇咩摩擦

咁又冇喎,大家處事都好成熟.
知道有d生活習慣係要包容對方
例如每次佢出門要化淡妝,姿姿整整咁
次次都要等佢,我咪沖杯coffee一路等一路飲咯

女人係要打扮架啦

大家各有各忙既話,日抖會盡量少打擾對方,

返到屋企大家坐低sofa真心傾計.

呢個交流係情調嚟

至於性方便大家都好協調

盡量配合大家需要.

拍咁多次拖,最舒服係呢次

反而冇湊女壓力

咁姐係每晚都預留時間deep talk？

唔洗schedule個時間掛，夜晚自自然然就會傾計㗎啦，正常嘅話

如果唔係一齊住但又唔想傾電話呢

send message

唔想對住部電話太耐，如果面對面傾會好好多

咁你約佢囉

有，但冇可能日日都見

係,有時喺屋企食完晚飯,
都會同佢落樓下拍吓拖散吓步
行中山紀念公園個海旁
吹吹海風,傾吓計,放鬆吓,
呢樣係我覺得同佢一齊舒服既既地方
我地唔鐘意浦或夜晚出去飲野

反而鍾意簡簡單單既生活就ok.

你依家同佢咩關系先?

我都搞唔清楚可以話係曖昧緊

下我以為你講緊女朋友喎

我都想係唉唔知佢點諗佢好似想維持依家既關係咁

仲要曖昧?
不如你講吓你同佢去到咩程朋友度先啦

咩程度既朋友

依家即係點

識左一年但同佢既感覺好似識左十年咁，同佢吹水真係好舒服咩都可以傾一大餐

我已經當佢係我女友，但唔知佢點諗

同過弟弟一齊 都同過哥哥一齊
個做姐姐同妹妹嘅角色真係好明顯有分別
不過我覺得唯一唔同嘅係就算係哥哥都鍾意被照顧嘅
依家男朋友大我4年，工作上係無敵，但唔識錫住自己身體
好多時都會提佢幾句 或者煲啲嘢俾佢飲
但待人處事就感覺係佢教我多啲
弟弟 就...遇過嘅都係鍾意做聖人，姐係有咩事都收收埋埋，跟住就話因為唔想嘈交/唔想令對方唔開心
總結 同弟弟一齊好攰

咁有趣

嗱.我自己就好怕拖拖拉拉.
但有d人會享受呢種感覺

你話當人地係女朋友
咁佢有冇主動拖過你或kiss過先?上過床未?

你地有冇認認真真坐低溝通過呢個係咩關系

係朋友,係情侶? 定係fwb?

有拖過，本身我同屋企人關係唔好同佢一齊先令我面上有返啲笑容，我有暗示過想一齊，但如果直接講好驚佢拒絕我唔想連唯一知心既朋友都冇埋

佢有冇抗拒你拖佢隻手先?

你有冇經濟能力同佢搬出嚟住?

就我所聽你咁講,

畀得你拖就已經默認咗啦

你做男人就大膽d啦

咁騰雞點做大事呀?

其實係佢拖我…個時真係好唔開心係佢安慰我跟住拖住一齊行，我承認我係細膽我已經當佢係我最親既人，我輸唔起，我唔可以冇左佢就算最終唔係埋一齊，我都想佢做我知心好友

下次見面直接拖佢手啦
仲等乜野
試可以擁有
唔試,擁有既機會都冇

如果佢唔想一齊咪做返普通朋友咯

有咩問題

好難㗎，衰左既話始終心入埋有條刺

因為姐姐先 適合過人世
雖然妹妹遲早教會變姐姐
但佢變之前你已經頂唔順

係咪只限靚既姐姐

如果有大叔型既弟弟其實係好吸引

真係湊仔咁喎

中意親都係弟弟
可能自己prefer 做付出個個 好犯賤

試過姐姐返唔到轉頭

但姐姐湊仔都好攰

好正

唔撚得閒傾,聽朝記住早d出嚟

係啊，如果對方識珍惜既我都唔介意做多少少，但唔識珍惜就留番給識彼此珍惜的人啦，可惜我個圈子少弟弟type，approach我的又唔啱我

竟然真係文字討論

女人後生果陣大多數都想男人大過自己/同齡
所以好多後生男人條女都係同齡或細過自己
食得多飯就想食麵既道理
到男人老左就想食返妹妹

3-4年內

係

男人老咗就會想要番妹妹

到你四五十歲
就會係妹控

停經瘋狂中出

正

另一半細過自己14年，無代溝問題，床上又夾

想識姐姐你

唔好比佢停

追完先發覺有咁多巴打同台灣姐姐一齊

宜家全世界都鍾意立場姐姐

PM ed

立場姐姐

我有男朋友了

可能個男仔想搵機會移民台灣呢
就搵件4張幾嘢大嬸拍拖，可以中出大肚順理成章埋單，結婚移民過去台灣
咁就可以離開香港

拋磚引玉

41~42歲大嬸點同julia比？
julia後生好多

呢個台灣大嬸有男友都成日post j圖上Facebook，似係想搵水魚派綠帽
不過條仔又無所謂，反正係利用佢黎結婚移民台灣啫

不要暗戀

主要都係覺得細過自己嘅女仔好似未玩夠，大過自己嘅會定性d 利申可以接受大過我2-3年嘅女仔

真係個台灣阿嬸嚟？整容整到好恐怖

仲好撚肥又殘

條仔都係狗公黎，知道我有男朋友都煩住我，趕極都糾纏住
佢係果啲專溝有男友嘅女仔
心術不正狗公
我最後一次爆屌佢先肯走
可能無女hou佢，重口味食住件大12年嘅整容殘雞先，好過無

要移民台灣俾錢就得啦平到仆街

都要投資百幾萬港幣先有居留證
結婚移民條數平好多，條仔為咗脫離香港真識諗

為左省百幾萬搞咁多野

御姐feel好撚正

條仔為咗有閪屌，無乜所謂
佢反正無女hou，做毒撚又唔多洗錢，求其喺交友app溝條女用啲錢買野氹下條女就有得屌，件大嬸年紀都大急住搵人埋單，咁啱遇著呢件水魚港仔
我心諗鳩痕都可以叫下雞，使撚出錢又出力食件重口味嘢
條仔返咩份工可以一年攞幾次成個月假三色台特效制作部係hea嘅咩

原來香港都咁多男仔中意姐姐
以為姐姐係外國男仔先多會中意
利申:在香港無乜人追但在外國日日被搭訕

姐姐受唔受溝

識貨

有人追緊喎給個號碼牌你

鍾意立場姐姐
_____________________________________________
兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪

李力持教唆示威者圍中聯辦禮賓府 被Cap圖知衰急刪帖

[

老實講句 係

收兵

tg: hongdonald

你係姐姐？

成班av上腦

有冇姐姐比大家識下?

一樣大識唔識得你?

90歲都上連登?

點先識到弟弟

Gay

藍絲

女人味重？

TG : @sunflowerching

有少少中意左個dee dee，細我成6年
大家有啲瞹眛，但我覺得佢又好似無乜表示，又好似唔係好認真
我又大佢咁多，好似放棄好啲

同你情況一樣 但明明係佢撩我先

唔好放棄

keep住曖昧等佢長大~

利申：我係姐姐，用緊條仔個acc

女朋友都係大我6年

相處得好嗎？

男人真係好麻煩 咁撚多要求
如果條女咁高質係唔會揀你地㗎知道嗎

25歲開始會覺得小鮮肉好正 充滿青春活力姐姐鍾意但ff就夠，現實層面都幾難搞啲～

利申：試過同細自己4年既男仔拍拖，唔敢再試

有要求係好事，不過都要留意返自己嘅條件。

希望我會揾到一個好似你咁嘅姐姐型女友

姐姐 大好きです

之前同個dee dee2年幾, 係幾開心既, 不過有時都會擔心對方會嫌棄自己大過佢, 或者自己自信心比較低, 但依家諗返的確都開心多, 大家會互相照顧會傾, 真係直接啲溝通, 姐姐會接受到又覺得你易傾岩傾

30歲黎緊
覺得唔鍾意姐姐了
淨係鍾意精神上既姐姐

呢個位我覺得唔一定關弟弟定哥哥事
係睇吓佢點講 可能細佬唔識點表達啫

弟弟都會附出嘅

點先識到姐姐

真喺會主動嘅都喺弟弟

繼續

前男友大8成
成日話7年半
成個女人咁

最大問題係政治冷感

前幾年識咗個弟弟
Keep 住幾個月佢要約出去一次
次次都話我係佢Dream woman

貪好氣好力渣話

祝福你😂搵到啱自己嘅，真係會幾開心

男朋友細我一年相處得好開心 好自然
未識佢之前覺得我唔可以同d細過我既男仔一齊
因為我自己諗野比較成熟
但識左佢之後覺得同佢相處好正 要玩可以玩得好盡
要成熟佢都配合到 真係好正
其實年齡真係唔重要 係睇心智同夾唔夾姐

利申條女大過自己
試過同細過自己既女拍拖,覺得好難相處

政治冷感真係唔得

Push

識妹妹先正

推一推

睇樣

想識妹妹
想認識哥哥留tg

我鍾意嘅嗰個姐姐有男朋友，佢哋一齊咗半年，而我半年前未識個女仔;所以呢排成日ff如果半年前我已經識個女仔;會唔會有機會同到佢一齊或者起碼有得同個男仔爭下呢？

純粹呻下

Jeh jeh ho jeng

只可以喺度講，因為呢樣嘢係現實同唔到人講

人地有男朋友，算啦死心把啦

當然啦，現階段講乜都係幻想

都係想搵個地方呻下啫

鍾意姐姐嗰啲都係鍾意俾人照顧，又唔洗煩條女幼稚唔識諗。
大過ex一年，但係生得矮，佢又高所以唔似姐姐。
但其實照顧弟弟都幾攰，遇著個唔識諗既好似要湊仔咁。
付出同收穫唔成正比，佢最後因為個細4年既妹妹帽左我。

最近識左個弟弟男友
佢話過鐘意姐姐 > 妹妹
問左我2/3次介唔介意姐弟戀
其實係佢介意 定 佢介意我介意？
Btw 覺得男友好cute，姐姐表示好想照顧佢

講到明咁慘

佢幾歲? 同didi 啪啪會唔會有羞恥感

鍾意有男朋友既姐姐

真 想食軟飯

flirt flirt下諗真d覺得老 好正常

成熟嘅姐姐正啊
但大大隻嘅哥哥仲正

我係男

sor.......

前排識左個大陸姐姐（30歲）佢大我5年左右
佢係一個比較情緒化 多野諗既人
佢呢兩日覺得我地之間唔會有將來
因為我地之間既距離 令到佢會有呢個諗法
佢係一個好需要安全感既人
佢想要一個可以陪住佢成長既人 而唔係等放假先去陪佢
儘管我地之間相處係幾夾 一齊既時間幾開心都好
但佢知道我一定比唔到佢想要既野
我比到既野都唔係佢想要 所以覺得我地唔會有結果
好想知道姐姐去到某個年齡
係咪真係好想要一段好明確感情
所以寧願長痛不如短痛...

ho lun jeng ah diu

5年

成熟但唔曬命果啲真係好撚正

咁你老婆係咪好撚索？

6

信我,唔好識大陸女仔
100 入面,99 個都係仆街嚟
我夠膽講,出得嚟抗爭既香港既女仔
性格同溝通一定係比大陸女仔好.

利伸:同過大陸妹(我大佢9年) ,又同過港女(同年) ,有追post既就知我依家係同緊個姐姐一齊(佢大我8年) ,大家經濟獨立,溝通都冇問題

五大訴求,缺一不可!

多謝巴打，我唔會啦
純粹想得個知字 想知道某階段既姐姐諗咩

香港人，加油！

到咗30 歲既女人,有咩分別,講解吓你聽

香港既女人,知足有個對佢好既人,簡簡單單就ok
我港既港女,仍然左揀右揀,揀個有錢又要錫佢就ok

大陸住共產黨思維既女人,
只要你有錢,佢咩都可以賣

大陸出世但有香港人價值觀既女仔,
知道香港人核心價值係乜野,
呢d大陸女仔就聚得過
例如呢位絲打咁

「我係一個十年前由大陸黎香港嘅女仔」

講到尾,無論你想揾咩類型既女人
你想知佢係咪好女人,
你試吓問佢點睇香港呢場抗爭,
你就會知道佢係一個咩人.

林鄭→係最毒婦人心.
為咗達到自己目的,可以不擇手段,
視香港市民如無物
佢d專訪成日話自己幾愛香港,點會賣港etc...
佢根做戲做到連自己都呃埋

呢條仆街五六十後,野心大到仆街,做事心狠手辣,
佢老公只不過係一條可憐蟲,連反抗既機會都唔敢.
做男人做着佢老公就仆哂街,縱容佢老婆,攪到佢老婆個心理變態